［鬼國美食］有無人好中意食咖哩？

淨係中意食印度咖哩

其他日式，泰式，巴基斯坦個D...真係狗都唔屌

甜咖哩好撚好味wor

日式個隻？

我以前食開柯士甸個間印度廚房

佢個mutton curry 同butter chicken ，再加兩塊naan

可惜最近執柒左

有無人可以推介有邊度有正宗印度咖哩

加椰奶既咖喱=餵狗

Arm ar

你食過印度咖哩未

個味好撚假

Nope,咖哩雞就食過

食過你唔會再食日式

我唔撚信

銅鑼灣阿拉丁點睇

乜咖哩都食

好鍾意印度咖哩
菠菜/腰果/masala都正

日式no1

未食過腰果
其他2隻都好撚正

以前成日食
平靚正

CWB鵝頸橋街市樓上
清真惠記既咖哩係咩國家咖哩?
呢間無得輸，好撚好食

好油，味道都普通咋喎

試下先

日本嘅青咖哩好好食
香港唔知邊度有得食

高手
大師請問邊間好食?
求介紹

上次去食咖哩羊又梅又油仲要冇咖哩味

日本青咖哩?
同泰國果隻係唔係差唔多?

利申: 未食過日式青咖哩

18禁咖喱

利申；食到胃痛